grouplove let me in

Let me in
Let me get closer

我愛你

仆街 開錯台 由佢沉 sor

屌 推爆佢

咪撚跟住我

who?